翻工時間成個office剪兔仔頭，你問我答

我以為你剪咗個兔仔嘅髮型 ...

咪係，剪埋啲爛鬼紙都好意思開post